4pm探訪葵芳新鴻基旗下新都會廣場cs

有無人一齊？人多好辦事

橫掂落雨都冇乜嘢做

琴日又放警察入商場

又係Sell Hong Kong。

去問下野寫下memo都好

到左 有咩搞

果到好多肉絲腳

尋晚問個保安會唔會放狗入閘 又係諗住耍我

個商場咁多個出入口，警察要入，有咩難度

玩返新城市個招？

推